大家有冇聽過 KOL【香港懶人包】Youtube 節目覺得點?

大家有冇聽過 KOL【香港懶人包】Youtube 節目，覺得佢講嘢及分析點?

我個人覺得講嘢太快，令我聽得好緊張，分析亦都好一般，都係聽聽埋其他表面資訊分析 !

我由大選開始聽, 都叫有POINT,仲有聽開神駒同燒山。總好過聽希望之聲

請問神駒係邊個?

高清本土台

我完全聽都聽過個名，不過多謝提供資訊，我稍後去聽下先 !